（突發）啱啱上咗女朋友屋企！

原來住私樓
樓下啲保安好Nice好有禮貌
請問我而家應該做啲咩

真人真事

返屋企

點解？咁辛苦先上到嚟

中出.......不飛

圖？

圖定seed呀屌你老母

開套戲扮睇之後食咗佢啦仲諗

屌個保安
唔好屌條女

咁快？有啲驚

睇咩好？鬼滅之刃得唔得？

叫埋保安3p

男

咪癲啦

是撚彈啦
開白雪公主囉
反正都睇唔超過五分鐘
一開黎睇一分鐘就攬
二分鐘就摸
三分鐘就摷
四分鐘就錫
五分鐘埋位

佢焗的
不過有啲苦

咁快得唔得㗎
好似好尷尬

屌 上人屋企都仲係咁禁電話就死得啦
溝緊女 唔用電話常識啦下嘛
你又唔係直播屌閪

調返轉囉
一開黎睇一分鐘埋位
二分鐘就錫
三分鐘就摷
四分鐘就摸
五分鐘就攬

我以為係隻狗嚟

同佢講 我想屌死你個淫婦

Netflix

佢沖緊涼
而家又唔知有咩做
未試過上去女仔屋企...

屌 一係直播屌hi,一係放低手機

只要你唔覺得尷尬
尷尬果個就係人地
依招好掂
我都試過啦
上女屋企開戲
攬腰
之後摸腳一路摸上去
跟住揸波
抱入房
d女會好古惑扮反抗但跟住就會呻吟

Dllm,沖涼咁明顯
打個飛機先啦

痴撚線轉頭冇力點算

駛唔駛咁近影

攝影技術太差sor

第一眼我都以為係 睇D字先知咩嚟
btw 影咁近做乜

之前屌過未？

除定褲啦
一出黎就知咩料
上得屋企都知架啦

唔打轉頭一插射左點算？

世伯同伯母有冇問你住邊呀？
一陣講左自己係窮撚，隨時報警

有冇諗過條女睇到呢個POST會點諗

大叫 今晚扑嘢夜唔夜

希望樓主唔係真係打女人

佢自己一個住

condom呢?

上到去仲玩連登、返歸吧啦！

橋就我地出， 閪就你屌

唔好貼咁多自己野啦
小心俾波台狗咬鳩你

岩岩email左木耳公司女上司

同佢講阿sir 今日心情好差

小心木耳2.0

我以為係狗屎

屌你老母收埋電話聽日先講喇

留明睇報告

樓豬本人

屌 第一眼以為係屎 以為你咁撚弱智 平安夜上條女屋企借廁所柯屎

Netflix and chill?

屌 廁所無鎖門就沖入去 喇

扮下野話想洗手敲門
然後你懂的

拆禮物時間到啦

沖涼真係好明顯
希望樓主加油

樓主加油

從來無咁既經歷
留名追live

六分鐘就射

執左一劑先啦

ON9仔

食完條女 記得出房食伯母切既水果

呢到fb?

經濟實力咁強勁

半個鐘冇覆了應該前戲完 扑緊

仲未射？

出得嚟玩唔好貪啲水果盤

強姦個保安

佢焗定佢屙

開始了？

佢仲驚過你

住私樓又點？你識嘅人冇人住私樓㗎咩？同事同學點都有人住私樓卦？講到去私樓係新發現咁是做乜尻

買支香檳

之後 聽下歌

飲醉就抱佢上床

記得用套呀

樓主幾歲 未過30 所有女都係用黎食，佢食你時你食佢。住豪宅洋房都係咁話啦。

明顯扑緊

What?

完事記得上水喇

lm性誕夜事後報告

你前日上去既

Lm等賽後檢討

樓主中場休息未

Ok明白了 我地分手啦

而家點呀？

打飛機

橋就我出 女就你扑

同佢做愛

就算唔係扑緊 條女沖完涼出嚟都無可能繼續玩手機啦

Lm

lm

戰況如何

留名等睇賽後報告

屌女都開post
屌

射後不理

c

morning Q緊。。。一定係

砌完起碼出份包膠喇樓主
呢到咁多兄弟不遺餘力咁幫你
唔係連情況點都唔同我地講啊嘛

淨係上佢屋企食曲奇咁無大志？

租架咋
你前世未見過私樓咩

租樓妹

未結婚打死唔見女家 一陣係街比佢屋企人見到攬第二件仲尷尬

水你老母臭閪呀 支那仔

樓主應該係打完飛機就瞓咗

打飛機射咗好多之後瞓咗

基哥 fans

樓主係醫院

中咗武肺？

中左仙人跳冇錢比

做乜影呀媽啲衫褲

普通心態
鐘意佢就唔好理呢啲嘢

屌係咪七分鐘就走得

樓主消失左

其實樓主上女朋友屋企都係想屌個保安

同佢講 welldone

6分鐘比多左
比盡5分10秒

聖誕節快樂

難尾

派利是